[{"question": "https://www.zhihu.com/question/320618882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320618882/answer/655239348", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u592e\u89c6\u7f51\u529b\u633aB\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279551802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279551802/answer/636349322", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u521d\u9ad8\u4e2d\u91cc\u81ea\u79f0\u7684\u300c\u793e\u4f1a\u4eba\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320179002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320179002/answer/653297126", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7b11\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293865460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293865460/answer/653334393", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540e\u5bab\u4e2d\u5ad4\u5983\u4eec\u4e00\u5b9a\u8981\u4e89\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313138365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313138365/answer/639528323", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u5149\u662f\u7ad9\u90a3\u4e0d\u52a8\u90fd\u6709\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20495845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20495845/answer/646661764", "content": "\n\u600e\u4e48\u653e\u5c41\u58f0\u97f3\u6700\u5c0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31124548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31124548/answer/629644577", "content": "\n\u600e\u4e48\u548c\u559c\u6b22\u7684\u7537\u751f\u804a\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315852476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315852476/answer/633797555", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6821\u670d\u7684\u8bbe\u8ba1\u8fd8\u4e0d\u5982\u6c11\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60044759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60044759/answer/624100100", "content": "\n\u7537\u751f\u7559\u957f\u53d1\u662f\u4f55\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319478468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319478468/answer/652918803", "content": "\n\u5f53\u4eca\u5973\u6f14\u5458 \u8c01\u6700\u9002\u5408\u6f14\u59b2\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318487461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318487461/answer/653906676", "content": "\n\u7537\u751f\u5077\u5077\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u6e23\u7684\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21158189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21158189/answer/655552901", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u8ddf\u5f90\u7199\u5a23\uff08\u5c0fS\uff09\u7684\u5dee\u8ddd\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320420600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320420600/answer/653751210", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7231\u5426\u79d1\u6280\u4e3b\u7b14\u738b\u8dc3\u7428\u6216\u56e0\u534e\u4e3a P30 Pro \u62cd\u6708\u4eae\u4e8b\u4ef6\u88ab\u89e3\u9664\u52b3\u52a8\u5408\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459580/answer/654013688", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u518d\u6b21\u88ab\u8d77\u8bc9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319884033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319884033/answer/652444572", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\uff08B \u7ad9\uff09\u56de\u5e94\u8521\u5f90\u5764\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319697557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319697557/answer/648867935", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a P30 \u7cfb\u5217\u5728\u4e2d\u56fd\u533a\u7684\u552e\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320465463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320465463/answer/655099647", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u88ab\u660e\u5927\u5b66\u751f\u8d77\u8bc9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319884033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319884033/answer/651879093", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\uff08B \u7ad9\uff09\u56de\u5e94\u8521\u5f90\u5764\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312364737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312364737/answer/640638486", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u53eb\u505a\u5bab\u5d0e\u82f1\u9ad8\u7684\u6076\u610f\uff1f\u5177\u4f53\u4f53\u73b0\u5728\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318487461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318487461/answer/651161404", "content": "\n\u7537\u751f\u5077\u5077\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u6e23\u7684\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320734277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320734277/answer/656944113", "content": "\n996\u662f\u4e0d\u662f\u8d44\u672c\u5bb6\u7684\u5265\u524a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52229406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52229406/answer/639469320", "content": "\n\u6b7c20\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u548cF22\u6218\u673a\u6297\u8861\u5417\uff1f\u56fd\u5185\u5a92\u4f53\u4e00\u7247\u53eb\u597d\u662f\u5237\u6570\u636e\u8fd8\u662f\u771f\u7684\u5177\u5907\u5b9e\u529b\u9886\u5148\u5168\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283823178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283823178/answer/651243749", "content": "\n44\u5c81\u4e07\u8fbe\u5973\u9ad8\u7ba1\u8df3\u697c\uff1a\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u4e2d\u5e74\u4eba\u6709\u591a\u5bb9\u6613\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313859642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313859642/answer/653401852", "content": "\n\u57f9\u8bad\u51fa\u6765\u7684java\u7a0b\u5e8f\u5458\uff0c\u5728\u6df1\u5733\u4e00\u76f4\u627e\u4e0d\u5230\u5de5\u4f5c\uff0c\u5f88\u8ff7\u832b\uff0c\u4e0d\u77e5\u9053\u8be5\u4e0d\u8be5\u7ee7\u7eed\uff0c\u80fd\u7ed9\u70b9\u610f\u89c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320758809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320758809/answer/656820433", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e08\u592b\u5fd8\u4e70\u9e21\u817f\u88ab\u59bb\u5b50\u6345\u6b7b\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310268060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310268060/answer/655567613", "content": "\n\u7ae0\u6cfd\u5929\u8fd9\u526f\u724c\u600e\u4e48\u6253\u4e0b\u53bb\u624d\u662f\u6700\u4f18\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459897/answer/654082673", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u5927\u5b66\u5973\u7559\u5b66\u751f\u8d77\u8bc9\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4e8b\u4ef6\u5c06\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320494009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320494009/answer/654674189", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u6210\u5168\u7403\u6700\u5927\u516c\u76ca\u5e73\u53f0\uff0c300\u4ebf\u7b14\u6350\u6b3e\u4e2d95%\u4e0d\u8d85\u8fc71\u5757\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320130279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320130279/answer/652396363", "content": "\n\u897f\u5b89 4S \u5e97\u4e8b\u4ef6\u4e4b\u540e\uff0c\u4f60\u8fd8\u4f1a\u9009\u62e9\u4e70\u5954\u9a70\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263465293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263465293/answer/654511873", "content": "\n\u5bb6\u957f\u8be5\u4e0d\u8be5\u628a\u81ea\u5df1\u5bb6\u8d22\u653f\u771f\u6b63\u60c5\u51b5\u544a\u8bc9\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320625219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320625219/answer/655412578", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Nature \u7814\u7a76\u8ba9\u732a\u8111\u300c\u8d77\u6b7b\u56de\u751f\u300d\uff1f\u6b7b\u4ea1\u7684\u5b9a\u4e49\u662f\u5426\u4f1a\u88ab\u6539\u5199\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319882564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319882564/answer/654634344", "content": "\n\u5954\u9a70\u8fd9\u6b21\u6f0f\u6cb9\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u5954\u9a70\u5728\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u7684\u6ed1\u94c1\u5362\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54664314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54664314/answer/629952758", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u5bb6\u91cc\u7834\u4ea7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57584697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57584697/answer/633298474", "content": "\n\u6b27\u6d32\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7559\u5b66\u6027\u4ef7\u6bd4\u8f83\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27601720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27601720/answer/652337442", "content": "\n\u79bb\u5a5a\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275419316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275419316/answer/647717416", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u771f\u7684\u5f88\u5fc3\u75bc\u4e00\u53ea\u72d7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319755019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319755019/answer/649122276", "content": "\n\u5047\u8bbe\u4e00\u4e2a\u4eba\u8eab\u9ad8\u4e09\u7c73\uff0c\u4e14\u9664\u4e86\u8eab\u9ad8\uff0c\u5176\u4ed6\u6570\u636e\u4e0e\u6b63\u5e38\u4eba\u76f8\u540c\uff0c\u4ed6\u80fd\u5426\u6210\u4e3a\u4e00\u540d\u7bee\u7403\u5de8\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297424971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297424971/answer/638317479", "content": "\n\u5728\u5367\u94fa\u706b\u8f66\u4e0a\u8fc7\u591c\u5b89\u5168\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302346117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302346117/answer/648984631", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ba4\u53ef\u5f20\u4e09\u4e30\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u8f83\u591a\uff1f\u5f20\u4e09\u4e30\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43377108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43377108/answer/638607164", "content": "\n\u53ea\u662f\u6bcf\u5929\u575a\u6301\u8dd1\u6b65\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u6539\u53d8\u4e00\u4e2a\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310830182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310830182/answer/647749578", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u5c71\u4e1c\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316445888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316445888/answer/642836841", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5a5a\u59fb\u6700\u8212\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311020383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311020383/answer/636616203", "content": "\n\u7537\u751f\u548c\u5973\u751f\u6709\u7eaf\u53cb\u8c0a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41895584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41895584/answer/633924195", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4e0d\u820d\u5f97\u6362\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316611410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316611410/answer/635807130", "content": "\n\u5973\u751f\u5728\u548c\u6709\u4e00\u5b9a\u597d\u611f\u7684\u7537\u751f\u51fa\u53bb\u73a9\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u5e0c\u671b\u7537\u751f\u90fd\u53ef\u4ee5\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308268014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308268014/answer/613485091", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6d3b\u5f97\u60f3\u5f97\u5f88\u7b80\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/611524958", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33319361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33319361/answer/597770453", "content": "\n\u6709\u4e00\u5bf9\u5f88\u6076\u5fc3\u7684\u7236\u6bcd\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320626983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320626983/answer/655454791", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e09\u661f\u6298\u53e0\u5c4f\u624b\u673a Galaxy Fold \u4f7f\u7528\u7b2c\u4e8c\u5929\u5c31\u51fa\u6545\u969c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64774666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64774666/answer/631025072", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u5927\u5b66\u53ef\u4ee5\u8003\u54ea\u4e9b\u8bc1\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320663787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320663787/answer/656032918", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d7717\u5c81\u7537\u5b69\u88ab\u6bcd\u4eb2\u6279\u8bc4\u8d4c\u6c14\u8df3\u6865\u8eab\u4ea1\uff0c\u7236\u6bcd\u4e0e\u5b50\u5973\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u6c9f\u901a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320758809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320758809/answer/657112446", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e08\u592b\u5fd8\u4e70\u9e21\u817f\u88ab\u59bb\u5b50\u6345\u6b7b\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294518380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294518380/answer/517842982", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u8ffd\u5230\u4e00\u534a\u5c31\u4e0d\u8ffd\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320705798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320705798/answer/655664467", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e2d\u5e08\u8303\u5927\u5b66\u9080\u8bf7\u201c\u56fd\u5b66\u5927\u5e08\u201d\u8bb2\u5ea7\u5e76\u5f3a\u5236\u5386\u53f2\u6587\u5316\u5b66\u9662\u540c\u5b66\u542c\u8bb2\u5ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306396426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306396426/answer/653718498", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e2a\u65f6\u523b\u7279\u522b\u4f69\u670d\u4f60\u5a46\u5a46\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459897/answer/654268977", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u5927\u5b66\u5973\u7559\u5b66\u751f\u8d77\u8bc9\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4e8b\u4ef6\u5c06\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320855219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320855219/answer/657406098", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\u6027\u4fb5\u6848\u4e2d\u7684 Alice, Vivian, Qiyong, Haitao \u7b49\u53c2\u4e0e\u5176\u4e2d\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320465463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320465463/answer/657315298", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u88ab\u660e\u5927\u5b66\u751f\u8d77\u8bc9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277221676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277221676/answer/639059933", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u7537\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316943373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316943373/answer/657042441", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u4f5c\u5bb6\u6d41\u6d6a\u7684\u86e4\u87c6\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u5bf9\u82f1\u8bed\u5b66\u4e60\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279174065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279174065/answer/652222133", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u8be5\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u79c0\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320165344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320165344/answer/654367098", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9e64\u5c97\u7684\u623f\u4ef7\u8dcc\u7834\u4e00\u5343\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315518654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315518654/answer/644550994", "content": "\n\u8eab\u9ad8\u53ea\u6709172\u7684\u6211\uff0c\u5e94\u8be5\u53bb\u5065\u8eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320760910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320760910/answer/656339551", "content": "\n\u300a2019 \u5e74\u767d\u9886 996 \u5de5\u4f5c\u5236\u4e13\u9898\u8c03\u7814\u62a5\u544a\u300b\u663e\u793a\uff0c\u52a0\u73ed\u6700\u72e0\u7684\u5176\u5b9e\u8fd8\u4e0d\u662f\u4e92\u8054\u7f51\u884c\u4e1a\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318012290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318012290/answer/643312139", "content": "\n\u732e\u8840\u5bf9\u8eab\u4f53\u6709\u5bb3\u8fd8\u662f\u6709\u5229\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305685211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305685211/answer/638270269", "content": "\n\u4eba\u5728\u533b\u9662\u80fd\u65e0\u77e5\u5230\u4f55\u79cd\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317138119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317138119/answer/645241330", "content": "\n\u753b\u753b\u53ef\u4ee5\u903c\u771f\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320296596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320296596/answer/654873474", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6cd5\u5b66\u9662\u5973\u751f\u5360\u7ea6\u4e09\u5206\u4e4b\u4e8c\uff0c\u4f46\u7eb5\u89c2\u53f8\u6cd5\u7cfb\u7edf\u3001\u5f8b\u6240\u91cc\u8fd8\u662f\u7537\u6027\u5c45\u591a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27995234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27995234/answer/655519920", "content": "\n\u7528\u4ec0\u4e48\u7761\u59ff\u62b1\u5973\u53cb\u7761\u89c9\u6700\u8212\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56287050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56287050/answer/655243599", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u60c5\u4fa3\u5728\u4e00\u8d77\u65c5\u884c\u540e\u5bb9\u6613\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269918057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269918057/answer/632387235", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u4eba\u751f\u5b8c\u5b69\u5b50\u540e\u4f1a\u5224\u82e5\u4e24\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319668964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319668964/answer/654291325", "content": "\n\u4ece 1G \u5230 5G \u7684 30 \u5e74\u65f6\u95f4\uff0c\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33449319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33449319/answer/653696657", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u3001\u52a0\u62ff\u5927\u767d\u4eba\u5927\u591a\u6ca1\u5174\u8da3\u4ea4\u4e2d\u56fd\u670b\u53cb\uff0c\u8fd9\u662f\u771f\u7684\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300387669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300387669/answer/632446704", "content": "\n\u70ab\u5bcc\u771f\u7684\u5f88\u723d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318508739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318508739/answer/649328812", "content": "\n\u65e2\u7136\u8fd9\u4e48\u591a\u4e2d\u533b\u9ed1\u3001\u4e2d\u836f\u9ed1\uff0c\u90a3\u6ca1\u6709\u4e86\u4e2d\u533b\u4e2d\u836f\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52815813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52815813/answer/643351748", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u683c\u5c40\u6bd4\u8f83\u5927\u7684\u4e66\u7c4d\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/647170981", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320318728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320318728/answer/652730582", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5df4\u9ece\u5723\u6bcd\u9662\u5931\u706b\u5374\u6709\u4eba\u5728\u8c08\u5706\u660e\u56ed\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319095359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319095359/answer/652053429", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u4eba\u6ca1\u6709\u50cf\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e00\u6837\u5927\u91cf\u5230\u4e2d\u56fd\u65c5\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305672094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305672094/answer/647473328", "content": "\n2019\u5e74\u623f\u4ef7\u5df2\u7ecf\u5f00\u59cb\u4e0b\u8dcc\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318215708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318215708/answer/650636133", "content": "\n\u6bd4\u8d77\u65e5\u8bed\uff0c\u4e2d\u6587\u7684\u8868\u8fbe\u662f\u5426\u592a\u8fc7\u76f4\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319638003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319638003/answer/650358680", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7efc\u827a\u300a\u59bb\u5b50\u7684\u6d6a\u6f2b\u65c5\u884c\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\u7b2c\u516b\u671f\uff08\u5ce1\u8c37\u79cb\u5343\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23961275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23961275/answer/641700987", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6570\u6743\u5a01\u7684\u6447\u6eda\u4e50\u961f\u6392\u884c\u699c\u91cc\u524d\u4e09\u90fd\u4e00\u5b9a\u6709\u7687\u540e\u4e50\u961f(Queen)?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29764839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29764839/answer/649564456", "content": "\nCitadel \u662f\u4e00\u5bb6\u600e\u6837\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318595867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318595867/answer/648373647", "content": "\n\u957f\u671f\u559d\u53ef\u4e50\u7684\u4eba\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36486450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36486450/answer/634015737", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u5982\u4f55\u770b\u4e0a\u53bb\u5e72\u5e72\u51c0\u51c0\u3001\u6e05\u6e05\u723d\u723d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319434555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319434555/answer/646354920", "content": "\n\u5370\u5ea6\u6587\u660e\u8d77\u6e90\u6bd4\u590f\u671d\u8fd8\u65e9\uff0c\u7814\u7a76\u5370\u5ea6\u5386\u53f2\u5374\u8981\u9760\u4e2d\u56fd\uff0c\u771f\u5b9e\u60c5\u51b5\u662f\u8fd9\u6837\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31758498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31758498/answer/647456688", "content": "\n985\u5e94\u5c4a\u751f\u6bd5\u4e1a\u5c31\u5931\u4e1a\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302261548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302261548/answer/633958316", "content": "\n\u4f60\u5728\u5fae\u4fe1\u7fa4\u91cc\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u77ac\u606f\u60ca\u5446\u7684\u667a\u969c\u8c23\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35967010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35967010/answer/641724602", "content": "\n\u8fd1\u51e0\u5e74\u56fd\u5185\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u827a\u4eba\u6b63\u5728\u5d1b\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59984374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59984374/answer/639477539", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b27\u7f8e\u4eba\u7231\u5403\u800c\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e0d\u7231\u5403\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320650054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320650054/answer/655930760", "content": "\n\u4ece\u5bb6\u957f\u6216\u672a\u6210\u5e74\u7684\u5b69\u5b50\u89d2\u5ea6\uff0c\u4f60\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u5362\u6d66\u5927\u6865\u300c\u6bcd\u4eb2\u6279\u8bc4\u5b69\u5b50\u540e\u5b69\u5b50\u8df3\u6865\u300d\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301136045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301136045/answer/555030977", "content": "\n\u5728\u65e5\u672c\u751f\u6d3b\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289335655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289335655/answer/563209412", "content": "\n\u70d8\u5e72\u673a\u771f\u7684\u6709\u5fc5\u8981\u4e70\u5417\uff1f\u8be5\u5982\u4f55\u9009\u8d2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459897/answer/654038282", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u5927\u5b66\u5973\u7559\u5b66\u751f\u8d77\u8bc9\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4e8b\u4ef6\u5c06\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314355336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314355336/answer/612699791", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u8d85\u8d8a\u5fae\u535a\u8d85\u8bdd\u91cc\u6240\u8bf4\u7684\u201c\u559c\u6b22\u4e0d\u662f\u6210\u4e3a\u8d1f\u62c5\uff5e\u4f60\u4eec\u89c9\u5f97\u5462\uff5e\u65f6\u95f4\u7684\u966a\u4f34\u6bd4\u4ec0\u4e48\u90fd\u73cd\u8d35\u3002\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44013665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44013665/answer/609360115", "content": "\n\u6210\u5e74\u7537\u5b50\u9a91\u666e\u901a\u4e0d\u53ef\u53d8\u901f\u7684\u81ea\u884c\u8f66\u80fd\u6253\u7834\u9a6c\u62c9\u677e\u4e16\u754c\u8bb0\u5f55\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320408268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320408268/answer/653736760", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u7ef4\u6743\u4e8b\u4ef6\u6700\u65b0\u8fdb\u5c55\uff1a\u8fbe\u6210\u548c\u89e3\u6362\u8f66\u8865\u507f\u3001\u6d89\u4e8b 4S \u5e97\u6682\u505c\u9500\u552e\u8fd0\u8425\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320767486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320767486/answer/656489097", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u4ea6\u51e1\u7684\u65b0\u6b4c\u300a\u5927\u7897\u5bbd\u9762\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320374646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320374646/answer/653120793", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u5e74 4 \u6708 16 \u65e5\uff0c\u300a\u523a\u5ba2\u4fe1\u6761\uff1a\u5927\u9769\u547d\u300b\u65e0\u6253\u6298\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u51b2\u8fdb\u4e86 Steam \u524d\u5341\uff1f\n"}]